```js
<P>
  Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent a mi diam.
  Aliquam libero dolor, tristique at consectetur eget, convallis et massa.
  Integer sollicitudin commodo dapibus. Vestibulum vitae quam vel sapien
  vulputate varius. Aliquam rutrum nulla sed risus malesuada, sed dignissim ante
  gravida. Vivamus viverra erat nec sapien semper, consectetur tincidunt risus
  egestas. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra,
  per inceptos himenaeos. Donec in velit elit.
</P>
```
